import { Meta } from "@storybook/blocks";

<Meta title="components/fxtsx-html/Introduction" />

# FXTSX-HTML5

FXTSX를 이용하여 HTML5를 통해 구현한 컴포넌트입니다. 마크업과 기능만 구현되어 있으며 스타일 구현은 각 프로젝트에 위임함으로써 각 프로젝트간의 컴포넌트 호환성을 보장합니다.

## 구성

- Sectioning
  - Heading
  - Section
  - Article
  - Nav
  - Aside
- FormAssociated
  - Form
  - Fieldset
  - TagList
  - inputFieldWrapper
  - TextField
  - CheckField
  - FileField
  - TextArea
- UI
  - Check
  - Button
  - Dialog
  - Figure
  - Img
  - Tag
  - DropDown
  - Selectbox
